下一步問責民建聯,問係民建聯認可定何妖一個人既意願

一定要逼佢哋表態
今次要一鑊起咗建制派

唔用呢個方法其實推唔到個輿論去佢哋度